點解西蘭花可以咁好食

真係食極都唔會厭，係最好味既菜用黎煮乜都好好味

認同 但想知日日食有無咩健康問題

遲早食到痛風

好難食

蒜蓉鮮魷炒西蘭花

容易有菜蟲

點解？

但椰菜花係垃圾

agger 無得同西蘭花比

西蘭花炒雞脾肉

條女話有怪味

西蘭花炒鯪魚肉

啲花花索咗啲肉汁好好味

椰菜花都好好味喎

做開gym
日撚日食西蘭花食到想麗

唔知點解鬼佬好憎

西蘭花炒鹹豬手

試下炸西蘭花，會有一種好特別嘅味出咗嚟，會食到上癮

西蘭花營養好又好夾埋煮餸

西蘭花炒帶子

一定要炒，清蒸成陣清草味

西蘭花好難食喎又多蟲

西洋菜
豆苗

點洗先易啲洗到蟲出黎

好似用鹽水浸?

落鑊之前飛水？

佢哋白烚
我哋拎嚟炒肉/海鮮

係掛 唔識

因為佢地無苦瓜個D

好多蟲

豐富蛋白質
西蘭花勁好食囉

可唔可以形容下

好難形容啊，你試下炸幾舊嚟食下，真係好好食

搞到我好想試
就咁炸？點調味

多蟲

其實我都未掌握到點炸先最好食，我第一次整係加咗啲麵粉再炸，第二次就咁炸，咩調味都冇落，已經出到陣味。

之前係喺北海道食到一間湯咖哩，佢個西蘭花陣味好獨特，返屋企研究完發現係炸過就會有呢陣味

食過日本西蘭花, 味道同質地都明顯好過老母喺街市買果啲大陸嘢

口感差好遠

西蘭花係 kale 種
用嚟焗好好食

好撚多蟲

唔係話西蘭花營養價值偏低咩

附加甜品

點煮先好食

薑汁酒炒已經好屈

想知點洗得乾淨
接受唔到有蟲

要辣炒先好食